好耐唔見雲迪克愛助攻了

好擔心佢安危

捐入狗窿咁耐，唔知係咪死撚左

獌狗

縮左入佢老母個閪到出唔返黎

佢老母個閪應該闊撚到仆街啦
咁多人輪 點會出唔返黎

靚抽

同時太多碌鳩隊入去 塞撚住點出返嚟

利物浦晉級到八強，鋼絲刷塞尿道口

樓豬找數味

唔好離題

條友咁撚25嘅

終於可以蒲頭了